除左淘寳，Amazon 邊度買Nokia嘅經典電話號?

想買返E7 收藏
好好J

newegg/ebay

eBay、鴨寮街

我成條youtube睇曬